屌你老母 台灣大選關你撚事 行動post 唔見曬

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Push

收嗲啦
咪撚情緒勒索d人
你要出咪自己出